一年嚟，我地經歷咗咩？未來又要走向何方？

前兩日po過但係無人睇，見到尋日搞成咁，宜家再po多次。

香港人走上街頭已經就嚟一年，近排又多咗好多關於全面勇武ge討論，所以我都想借li個機會梳理一下我地經歷過ge野，並且講下我認為未來要點做，手足們得閒可以睇下。

首先，簡單回顧一下先，我認為我地一路以嚟，其實經歷咗三個stage
stage1：69去到11月頭，li段時間係我地ge成長期，我地ge支持者越嚟越多，港共亦都無辦法阻止我地。
stage211月頭去到理大，li段時間係我地ge巔峰，士氣高昂，抗爭ge手段又多，但係問題就係我地以現有資源嚟講已經去到最盡，好難更上一層樓。
stage3理大到宜家，港共百般打壓，再加埋武漢肺炎，活動越嚟越少，人心開始散。

li半年嚟，我地付出ge係手足ge鮮血，年輕人ge前途，香港ge輝煌，但係換返嚟ge卻只係遲咗幾個月ge撤回，喺li到已經睇得出，港共係唔會理市民ge利益同埋意見，只會做自己眼中政治正確ge野。

咁面對一個咁樣ge垃圾政府要做D咩？答案就係革命，而且係武裝ge革命，用槍果種，打仗果種，殺人果種

但係大家都唔蠢 都會知道香港宜家根本無可能武裝革命，無論係人，資源，訓練都唔夠，唯一夠ge只有金錢。咁我地要點做？

答案就係鋪路，要為武裝革命做準備

所以我認為，我地以後抗爭ge目的唔係要贏，係要為革命鋪路，阻止23條，國歌法唔係目的，阻止惡法通過ge目的係為武裝革命拖時間，以免香港人仲未成功就死晒/入晒集中營。

講完長期目標，講下短期目標，近排好多人講緊全面勇武，但係我覺得大家對勇武ge理解有問題

勇武係一種信念，象徵住我地願意用武力去捍衛我地ge權益，象徵住唔畏懼同強權硬碰，而唔係一班人。大家個ge身份係香港人/抗爭者，唔係勇武/和理非，有需要ge時候就一齊勇武抗爭，其他時候就一齊和理非

所以，全面都有勇武意識係好事，但係全民無時無刻都勇武抗爭卻係壞事，而且全面勇武亦都唔係解決問題ge方法，只不過係可以令情況更加好。

總結：香港下一步係武裝革命，抗爭係為革命鋪路
全面勇武有用，但係唔係救命仙丹

最後，小弟只不過係個垃圾廢青，好耐未寫過咁大段野，同埋全部野都係我自己睇法，有咩不足大家插細力D

提提大家Task1 Task2 Task3 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做

局長於澳洲墨爾本皇家理工大學畢業
兩個仔女讀完國際學校，再去澳洲讀書

荒天下之大謬，貽笑大方,
明目張膽言行不一而不覺恥，

當面為其“正”主子，騷首弄姿，獻慇懃，

背後私通洋人主子，獻財獻子女，為博得西方自由國度的一條後路，今日盡搜刮香港人的血汗民脂民膏，他日盡帶其金銀財寶，享西方自由國度

世人看在眼裏，鬼佬看在眼裏，
此等無恥之徒，沐猴而冠，比不上耍戲之馬騮

妄自尊大衝昏頭腦，享其榮華名聲，縱之以淫慾

言教遠不及其所行為之身教，一旦其暗裏所作為之事違其所言教，即使千言萬言予以人""教化""，實必不攻自破，今世人得以明察，此等人過往冠冕堂皇之幻象，如今卻五經掃地，實在是對眾人耳目同智商，及上天神靈之大褻瀆!

有良知，明見的人，何以不憤恨? 何以不悲當今之上樑不正，禮崩樂壞?

推

要為長遠革命做好準備，依家就要諗計